其實點解咁多手足要遵守個三條廢物嘅協議

今朝聽完真係覺得鬼到爆，由頭到尾五大訴求同區議會選舉都冇關，無啦啦就走去開路話要保持選舉正常舉行，果三條友憑乜嘢代表其他人，而家應該即刻封返吐露港